點解香港人同政府嘅經濟戰打打下停左

做咩唔繼續打落去？

全民不合作運動呢？

又話要經濟攬炒 ....

又話推冧港共金融系統 ....

唔洗香港人出手佢都炒硬啦

因為要繼續返工

身家兩萬唱晒美金

金融系統 = 港共命根

二百萬人 vs 政府

口內説不，銀紙卻很誠實

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

融入左生活，好難日日掛係咀邊

根本冇咩香港人撐咁做，係連登仔自high話要攬炒

五毛：你又屈毛，又分化，原來連登唔可以講真話，連衞兵。 再利申埋：五毛、pr、分化撚